無聊想吹水

我去寫故先

咁傾咩？

傾咩都ok

hi

你幾大？ 咩職業？

另一個post啲人喺度玩揭尾故，可以一齊玩

有一個人，佢住係海邊，每日中午都會聽到船嘅嗚嗚聲，有一日聽到船嗚聲之後，佢死咗 why

兩碎，連登仔

咁我咪係bb仔？

大話精薯皮

做咩

因為佢跌左落海？

？？

No

我想食麻辣雞

矮仔巴永遠嘅哀號

繼續

打一打機就爆咗post

因為我唔同佢食啊

佢嘅習慣好危險？

以前係咪見過啊

N 安全到冇得再安全

未見過

你地係到整理多一次？方便啲睇

安全又會死

所以咪要估

end topic。
記得你曾經講過有見過連登嘅人，係一堆人嘛

－佢住喺海邊 係一個有錢人
－佢嘅習慣係聽到嗚聲會做某一樣嘢
（嗰樣嘢只係會喺屋企度做 而且好安全）
－住海邊呢句有啲食字 係同有錢人有關

唔係自殺 船上嘅人知道佢嘅死

唔通係打功夫

嗚聲對佢而言係拍子聲？

佢有無玩樂器？

N

佢住地下？

住高樓大廈？

建議你地瘋狂向其中一個point問問題先，如果唔係好難有進展

住別墅？

Y

得佢一個住？

嗰附近都冇其他別墅嘅

佢嘅死由佢自己造成？

鍾意飲酒嘅

唔係重點

靜態嘅習慣嚟嘅

船嗰邊除咗嗚聲外 其他都同佢嘅死冇關？

他殺？

佢嘅習慣會令人討厭？

佢識兇手？

我識李嘉誠，李嘉誠唔識我

所以飲酒係習慣？

聽黑膠唱片

兇手妒忌佢有錢？

有錢人會做
有啲窮人會做
係靜態嘅活動

釣魚
前提係要佢有大型魚缸

釣魚之前問過 N

唔通係跳舞
但係跳舞佢動態㗎

捉棋？

一個人點捉呀

係喎 一個人
唔係喎 佢係有錢人嘛 緊係有機械人陪佢

可以咁講

訓覺，聽日翻工

興趣係睇戲？

佢係退役軍人？

我好毒的唔敢自己去

答埋兩題先

兇手趁船嗚聲時
偷偷地潛入
之後殺咗佢

星期六喎
又話一至四嘅

最近改咗

兇手好清楚佢嘅作息時間

改成點啊

dann yes 巨大嘅進展

個個禮拜唔同

聽日返工就快啲瞓啦

越夜越精神
越嚟越清晰啊

聽日又打回原形

唔會嘅

你瞓醒
個答案出咗嚟㗎啦

都冇人答yes/no

聽到嗚聲就會訓教

有機會

但係
係有錢人會做
有d窮人會做
嘅活動喎

Umm 咁又唔多似係

聽到嗚聲就去睇海景
覺得似？

有錢人先會有機會喺屋企望到海景
有啲窮人都會去海灘到睇

睇海景
同睇日落 算唔算同一樣野啊

但係海巴講過
習慣係同船嗚聲有關、同電話鈴聲有關聯
同住海邊無關
佢住海邊呢句有啲食字，唔係一般意義嘅背山面海
而且係同有錢人有關

近 但唔係同一樣嘢

不如問吓肥巴兇手係咪入咗佢屋殺
如果唔係就即係佢嘅興趣會行近窗邊

食字嗰句我仲未睇得明

該唔會係將船嗚聲當做電話鈴聲掛
但唔似係習慣

整理吓先

佢係一個有錢嘅獨居老人
住喺海邊嘅獨立別墅
嗰度每日都聽到船鳴
佢聽到就做某啲靜態活動
間接累死自己
佢唔識兇手
住海邊呢句有啲食字，唔係一般意義
而且係同有錢人有關

兇手
熟悉佢嘅生活習慣
妒忌佢有錢

唔係一般意義背山面海 即係四面環海啦
唔通係自己有個島 起咗間別墅？

所以聽到船嗚聲就要開曬全屋嘅燈
等啲船可以睇到自己個島 唔好撞埋嚟

但係
係住海邊
唔係住海中心喎
不過依個應該唔係重點

如果兇手唔只一個呢
船上面嘅人都有份做幫兇

自己個島夠大 未有海邊之分

所以諗過第二邊先 習慣都只係間接令佢死
佢點樣比人殺先係重點

有少少覺得佢嘅習慣係會有助兇手行兇

佢聽到聲 先會做
即係有固定時間做

諗係咪玩古董
又或者係修葺花園

兩個都係靜態活動

幫兇有可能
肥巴講過係間接殺 可能係幫手做信號
所以船上嘅人先會知佢死咗

但依兩個都係幾時都做得嫁喎

可能佢習慣咗晏晝先做呢啲活動
諗咗佢嘅習慣先

因為同佢嘅死有關係

習慣=興趣？
都係要等肥巴上線
想問佢嘅習慣係咪喺室內嘅

仲未訓
快d訓呀

睇多陣YouTube先

覺得佢嘅習慣一定好明顯嘅
即係一做 人地就會知
會唔會係聽交響樂
但係之前問聽黑膠係N

快d訓呀

海巴唔好比答案呀
仲想繼續估

真係

我係話窮人or有錢人都會有嘅習慣

所以咪話食字

再整理吓先
－佢係一個有錢人 有個島
－佢一個人住喺島上嘅別墅
－佢嘅習慣係聽到嗚聲後會訓教

佢唔係自殺
兇手妒忌佢有錢 知道佢嘅習慣->作息時間
船上嘅人知道佢嘅死

兇手入屋殺人？

每日都會喺船嗚之後瞓
咁即係會熄晒d燈
兇手趁佢瞓
攞佢命

嗰食字係成語嚟

諗極都唔明
咩住海邊係食字

應該係有關海 嘅食字

老人與海

咁跟住呢？

冇
純粹9up吓

你有咩睇法

無
有咩習慣都估唔到

好難

Y
Y
Y

入大直路未啊

你地成功估到Part 1 啦

有一個老人富豪，佢獨自住係一個島上面，每日中午，都會有一艘物資船嚟補充物資，當物資船發出船嘅嗚嗚聲，老人富豪就會覺得好安心，然後就會訓覺，每日都係。有一日，富豪嘅商業對手雇用咗殺手嚟殺佢，殺手混入物質船入面，借住補充物質嘅機會殺死富豪。

依家要估Part 2啦

事後，警甴係審問曬所有物質隊成員後，都鎖定唔到個兇手，佢地表示，呢個殺手，係極高智商嘅犯罪天才，究竟殺手係點樣係大量保安嘅情況下，殺死富豪？

有兩part㗎

唔係個殺手醒
而係popo太蠢
所以搵唔到

果個人自己係保安

今日休息一天......

仲諗住追你出文添

咁你唞吓
聽日出Double

想睇邊個故

因為我剛放工啊
今日我公司個妹妹俾西客鬧到勁大聲
早知我就早啲出面幫手啦

講笑咋
攰就唞吓

咁衰
咁你同事點啊

我以前都試過想幫個同事頂住啲西客
但個西客話唔關我事
捉返個同事嚟嘈，個同事又死都唔認錯

冇點嘅，啱啱出嚟做嘢喺咁嫁啦
我做咗5年，都俾人鬧都慣曬
起碼我會比較識hea啲西客，又唔俾人發現

個同事未想喊咁囉

高手
你去教吓你個同事

有咩事就唔好意思唔好意思
跟住扮忙，多啲匿喺廚房做嘢

快d教佢啦

有冇安慰佢呀

有啊
我好溫柔嫁

薯皮好好人呀

咁個最後同事點呀

冇點

原來薯皮咁溫柔
真係估唔到

另一個好搞笑嘅同事都有安慰佢
跟住妹妹話：你哋唔好安慰我啦
佢好cute

其實嗰個好搞笑嘅同事
係咪你嚟㗎

佢識啲保安嘅

保安系統有漏洞嘅

咁一定有嘅

保安入面有內鬼

唉 返工 拍住女同事真係好撚On9
事關係咁
我地工作環境 係商業大廈既Cs
某個鐘數 1 d人要 hold lift 周圍hold
1d人要坐係counter

咁我hold lift果陣已經 好撚肚痛
之後我死頂爛頂 頂到hold 完果個鐘頭
之後 我緊係9秒9衝去廁所
人一爆大 男人廁所就耐少少
之後更係換位架啦
點撚知
岩岩傾開廁所呢個話題 佢屌7我去左20分鐘
咁我同佢 我果陣都好急 咪去先
佢話 咁呢加唔係Lady first 係Men first 啦
咁我真係屌9佢
話社會男女平等？ 咁我都好急 點解要我讓先？
之後就話我斤斤計較
做男人可唔可以大方啲咩
仲撚燥 我問佢果陣又佢唔叫其他人頂佢個位 佢話唔夠人
係咪就係因為我恰d 所以就 怪撚哂因為我好急
而搞到你無得去先？

呢D女權撚真係個腦唔知裝乜春
我話
你鐘意啦
唔會諗下其他人 都係有咁既需要
話返人斤斤計較 邊個用呢件事黎講 一直斤斤計較既人係你 我都唔記得有呢件事，你喜歡啦， 我就唔會記仇記撚到咁 ，今日講撚完 就唔記得
永遠女方覺得自己係最需要 男方永遠要讓女方 咁你繼續呢個道理 如果我果日讓你去先 我都唔會記到呢加 因為呢D根本 一係你去先 一係我去先既野

鬧下就大架啦
唔洗咁驚訝
有邊個無比人鬧過

即係點？佢喱左入d箱到？

熱血動漫好正

個殺手扮成其他保安？
正正係因為有咁大量 所以佢地唔會完全識曬

例如

No，佢混入咗物資隊

佢一直都係物資隊到做

殺手冇行埋富豪身邊？

唔行埋身邊
點殺佢啊

毒藥

原來係物資。。。
段野一直講物質，心諗咩叫物質船

個老人有無表面明顯傷痕？

有

物資隊可以喺嗰度過夜

N，咁就唔會每日都有啦

富豪死前嗰一刻見到殺手？

保安check得唔嚴嘅

佢屋企有冇裝cctv

保安唔會入富貴間房

many

兇手用嘅兇器
喺富豪屋企攞嘅

佢比人勒死嘅

凶手殺佢時
冇發出太大嘅聲音

保安唔會檢查d物資嘅

富豪間房隔音好好嘅

件凶器係凶手身上日常物件？

N 特登帶

槍

木板
磚頭
黃金

N
N
N

平時屋企都會有嘅物品

廚具？

留意翻呢個重點

Cutter

殺手係以物理攻擊殺死富豪？

兇手得一個

何謂物理攻擊

Y but 唔太係重點

死因係因為重傷

咪住先，重傷好似可以套用所有受傷死法

焗死？

郵差？

係啊

比人插死

毒死？

吸入太多煤氣？

富豪有掙扎過

撞死？
敲死？
屌頸？
介手？

全N

富豪食咗安眠藥

老實講，我自己覺得故事入面嘅死法，係好牽強

提示啦

唔好啦
啱啱開始玩咋

海巴 好型呀
一句我係香港人

唔好迷戀我

太型啦
已經愛上咗你

兇手喺物資隊到做咗好耐

嗰日佢唔使返工嘅

跌死？

落藥引發疾病？

文呢

？

輪班

飲飽食醉

飽暖思淫

兇手殺完人即刻走

N

提示

我唔會睇嘅

兇器好利嘅

好細件嘅 放喺身上都得嘅

兇器可以喺睡房搵到？

每一日都會用到？

鬧鐘

唔會用的

好貴嘅

只會喺睡房到用嘅

疏？

可以喺廁所用嘅

相架

筆 john wick

裝飾？

類似

揮春

啲答案好離地

一般人買得起嘅

一定係放房？

Y
個個屋企都會有，甚至周街都係

植物？

紙？

平時會留意到佢嘅存在？

每日都會用嘅

已經普遍到你唔會留意

鏡

有大有細？

螺絲？

唔可以話「用」不過你每日都會使用呢樣嘢

中

下一步就要諗點用鏡殺佢？

Yes

太陽光反射？

死者一拳打落塊鏡到

wtf

中
有冇更詳細

用放大鏡燒烤

開着盞射燈
用鏡嘅折射
射落個頭度
燒死佢

點樣實行用太陽光反射殺死富豪

放喺露台到
較好個位
直射佢鋪床度
之後燒死佢

點會去到佢個露台

佢個窗向東嘅
每日都會有超勁嘅陽光
曬醒富豪

兇手將鏡放喺個窗度
等朝早 啲光射落
佢鋪床度 之後燒死佢

其實最後唔係燒死？

唔通係 富豪對陽光敏感
曬到會死

d光燒起咗張紙？

ya 類似啦

故事：
其實就係因為屋外冇可能有cam，咁殺手就係屋外唔同位置放置好多玻璃碎，放置方法就係係運物資嘅途中擺低，而點解會話佢係高智商嘅犯罪天才，就係因為佢成功計算到玻璃嘅折射角度，然後聚焦係同一點，而嗰點就係富豪嘅書櫃上，最後燒死富豪。

係咪好牽強...

中學聽嘅，依家諗起都幾多bug

出多個

冇原創故啦啵

咁咪冇得玩

薯皮文呢

揭後故冇 但IQ題有個 玩唔玩？

有個人揸住架車過吊橋
司機連埋啲貨 架車就啱啱好100kg
而條橋就最多只係可以承受100kg嘅重量
就算只係多1g 條橋都會即刻冧

問題嚟啦 點解架車去到橋中心 有隻雀仔停咗喺架車上面 但條橋都冇冧到嘅？

點解有d似
一斤嘅棉花 同一斤嘅鐵
邊個重d

一樣重嘛

因為隻雀仔唔夠1g

唔係

100kg喎
淨係貨車嘅重量都唔100kg
條橋豆腐渣嚟㗎

係喎 100kg又好似真係少咗啲
咁100kg->1000kg啦

1g係比喻
意思係就算幾輕會足以令條橋冧

條iq題你自創㗎

小學聽功課輔導班個導師講

小學嘅野你仲記得
咁犀利

塵仔

中學都有問過人嘛

無聊玩下
有一個溫馨既家庭一齊搭飛機去旅行，但係無啦啦被一個空姐檢舉，然後遭到逮捕，點解？
重點：家庭兩個字

因為行咗第二條橋

唔啱

佢成間屋拎去搭飛機？

非法出入境？

佢地犯咗法？

搭飛機嗰陣犯？

佢地係通緝犯？

個答案好天馬行空㗎

唔係啊 好正經嫁

唔可信
架車係磁浮列車 會離地行嘅

個答案真係好正經嫁
唔啱

要提示？

唔會係因為一個家庭超過4個人 所以犯法掛

唔要

笑左唔關事
N

因為佢去左第二條橋

同一條橋嚟

個司機唔係車入面
其實隻雀仔係第二架車到

司機係車入面
雀仔都企咗喺同一架車上

條橋好矮嘅

雀仔係貨

唔關事
條橋高矮唔會影響佢冧/唔冧

唔啱 佢係飛埋去 跟著停低咗嘅

個司機屙左屎

佢地喺機場犯法？

㗎車係空嘅 冇貨嘅

唔是重點

佢用手拎住架玩具車

得罪咗空姐？

好啦 比少少提示

個答案搞唔搞笑

爆胎
利申唔識揸車

每個家庭成員都有犯法？

幾正經 但難估
嗰陣都估咗我好耐

冇揸車都會知

架車無油

所有家庭成員都被捕？

近啦 但唔係

又近

其他家庭成員知道佢有犯法？

運毒？

架車無門

犯咗咩法係重點？

中，但個空姐點知的

個司機無上車

其實真係好近 開估啦

飛機上吸食？

唔係直接知，係簡接知

條友成個道友咁？

飛機上嘅乘客講佢知？

個小朋友講出嚟

佢屋企人報串？

N
不過都關系到小小

因為佢哋唔似樣

笑死N

因為個細路話去廁所
但係佢屋企人唔俾
驚屙咗出嚟

小朋友話想食糖
但屋企人唔俾

小朋友太百厭 吸引咗空姐過嚟？

關唔關小朋友事㗎

佢哋有人有受傷嘅

N
可以再極端D

有人死咗

將啲毒品放咗喺屍體度

喺飛機上面死嘅

我又掛住打機
之後再補返啲故

條屍唔係佢哋嘅親人

幫你撐場，撐左好耐

豬豬叻

hello 我加入
空姐係咪從佢地言談之間估到

點解會留意到呢個post架
N

頭先隨意甘左入尼
見到你地玩推理殺人個D 幾岩我
頭先由第一頁追到呢度

條屍喺機倉入面

好近架啦

好有心機

咁你睇左想見你未

個細路不停掂條屍

用小朋友條屍運毒？
個小朋友睇落好唔舒服 所以空姐報警

wtf
一擊即中

直覺

其實係用佢地個BB運毒，咁正常BB一定會又喊又郁，但個B唔郁唔喊，面黑黑咁，空姐覺得唔掂，搵左機長過黎check，原來一早死左，佢父母掏空BB內臟藏毒

笑左
點解唔係估個細路死左

你個名浪得虛名

？？咩尼

點解咁講

其實係速讀睇晒之前嘅問題同小結
大概估到個答案 但係都唔肯定會中
唔想詳細解釋嘅時候就會話係直覺
當然事後掉返轉 撞中咗都可以咁講嘅

台灣套劇
愛情推理懸疑劇

個答案好恐怖啊

我今晚瞓唔着啊

上黎吹水就訓到

小朋油

我唔係呀

但你驚喎

恐怖啫
冇驚呀

但～你訓唔著喎

你睇錯

咁快啲去訓

太早
瞓唔着

108 hi

油hi

咩事

打招呼姐🥺

仲有冇故玩呀

有呀

出嚟玩吓

一個做保險既sales收工之後去左超級市場買聖誕節禮物送比女朋友，佢離開超級市場之後，佢見到一個女仔係路邊到喊，就過去睇下咩事，發現個女仔心口前有一串鎖鑰。第二日，警方發現個女仔全身赤裸咁死係街邊，點解？

個女仔比sales殺死嘅

Hi

死者條鎖匙仲喺度？

108

sales原本識個女仔？

佢識過女仔嘅

小朋油 小朋油 小朋油

108依個名好正啊

原本覺得冇乜嘢嘅
但比你笑就覺得有啲問題
唔應啦 唔應啦

其實冇問題
純粹想笑下你啫

女仔係比人斬死？

死法唔係重點

條鎖匙好重要

小小啦

女仔嘅屋企人好有錢

全裸死係重點？

個男仔好鍾意件衫？

個女仔同屋企人走散咗

女仔嘅衫有男仔嘅指紋？

諗下點解要殺死佢？

佢買唔到禮物俾佢嘅女朋友

因為佢個樣好黑人憎？

關佢係做保險事嘅

女仔同佢買咗保險？

佢同女朋友關係唔好

女仔得罪咗男仔個女朋友？

關買禮物事？

薯皮 你唔可以咁懶㗎

可能去左溝仔

有異性 冇人性

個女仔嘅屋企人得罰過佢

溝你

男仔好需要錢？

唔比

鎖匙男仔拎咗？

間屋有男仔想要嘅嘢？

鎖匙係屋企鎖匙？

薯皮係邊

佢入過女仔屋企

最近想消失吓

U mon post

咁啱上

我做其他嘢中

咁今日有冇文呀

一陣寫
最近忙住玩返啲玩具

otamatone, 結他之類

你又識玩結他

識少少
主要練返otamatone，因為好cute
我有個中號
想再買返個大號嚟玩
但好貴

想永久消失

想買星之卡比

又mon
你點啊?好啲味?

無
細個成日買咩偵探書睇
一本有40個case 之後後面有答案嗰d
中學之後就無掂過了

死左就會好

想買

唔好嚇人啦浮雲哥

otamatone好得意
但係點樣先可以玩得好聽
以前借過同學嗰個嚟玩

我好掛住佢

我都係是但玩
但好似可以上網印返啲音大約嘅位
然後再喺隻嘢度拎筆記返

薯皮識玩幾多種樂器

。。。
雖然我唔知發生咩事
但唔可以搵返佢咩？

得我搵左啦

我其實已經想棄文
悶咗

我啲興趣要好似輪迴咁

唔好呀

真係冇機會咩？如果你唔想分嘅話
雖然我對你哋兩個都唔係幾了解嫁啦

冇了 乜都冇了

好灰

死左就冇事了

呢位巴打 雖然唔知道你成件事
但係撐住呀一定會過到~

撐得住過得到又有咩用 佢都唔會返黎

唔好咁啦
我講笑話俾你聽啊

對佢嚟講戀愛大過天

見到佢就會笑返

洗唔洗幫手諗計氹返佢?
雖然我好渣

雖然時間會沖淡一切絕對係廢話
但係依家死咗 就無以後嫁啦
唔會再有任何改變 唔會再有轉機
咁樣嘅「結局」 真係好咩？

好想玩其他嘢

我想問下你哋意見
如果想買應該買黑色定星之卡比好

好似相差港幣50蚊左右
黑色又好似好型咁喎
我本身有隻黃色嘅中號

兩隻買晒

卡比可愛啲
黑色除咗型仲襟污糟
見到同學嗰隻玩咗年幾 白色變黃色
依種膠面唔知點清潔

其實都真係幾多吓
但樣樣都學唔精囉

佢唔會肯的

已經冇轉機 早啲死早啲解脫唔使再受苦

400幾一隻
但我已經睇過價
樂天都500幾
不過淘宝先係最貴
600幾700

其實仲想買一隻迷你嘅星之卡比otamatone
所以大號喺黑色同星之卡比之間諗咗好耐

咁同我都幾似喎

係咪浮雲哥你做咗衰嘢

兩姊弟

講中咗
唔可以咁嫁

咁買隻大嘅黑色同隻細嘅卡比

日本Amazon唔計運費啲嘢都幾平
以前成日訂碟

乜都冇了

細嘅都cute

唔係
我唔要家姐

真係好靚
雖然我而家隻黃色都係

我會好錫你嫁

唔好成日都係咁啦
你又變返無女前嘅你
想當初你都係冇女嫁啦

咁好啦
因為我其實覺得自己唔襯粉紅色
我要走型格路線

佢好特別 唔同的

經歷過就返唔到轉頭
「回不去了」

我果然唔識同你交流

sorry啊！我A0唔識啊

都唔要
唔想成日比人鬧

我今日先不停鬧完我家姐個女
佢又嚟咗訓

冇咩人識的

佢做錯咗d咩

你鋪牀有幾大呀 可以兩個人瞓

佢識的 好鍾意同佢傾計的

再傾

唔得了

佢上我張床
係咁搞我啲玩具

我之前係訓地板
因為最近屋企新床先嚟
我訓上格
係我小小天地嚟

灰雲

訓地板

鬧得好
不過鬧完 佢地都會照搞

真，話極唔聽
我而家個小天地好正嫁
放到好多嘢

日本樂隊嚟

乖啦

唔識
叫咩名

GReeeeN
成員係4個正職牙醫嚟

我對住佢好乖的

我淨係聽過花唄

男仔係買完禮物之後就殺女仔？

好正

im back

早晨

早唷，好奇一問幽靈絲學歷係咪高於學士？

終於食到海巴整嘅弁当
依家冇得堂食
搞到去咗公園到食

成盒清咗 冇唔食菜
成個飯好正 最鍾意舊蘿蔔 關東煮味
不過d牛 油膩咗d

海巴仲有咩推介呀

有無見到真人

冇呀
下次希望見到啦

咁就乖啦

嗰句專登講俾你聽㗎

有冇好似我咁食到好攰

冇
坐喺公園到食好尷尬呀

嘢飲幾好飲

點解唔返屋企食

因為肚餓

原本想坐喺金拱門到食
不過好似仲尷尬

餐廳冇位？

知道句嘢未

知啦
不過Facebook都見到喎

竟然
冇留意

唔係
係人哋餐廳 食其他嘢 好似唔係太好
公園又冇乜人
咪喺公園度食囉

我指弁當嗰度啦

因為唔俾堂食

Oh~
我都想問肥巴仲有咩推介 下次要去食

玩返過揭尾故先

等你carry

快d瞓啦

你快啲瞓

半個鐘後

快d去瞓

打多陣機先

Y or N?

快d瞓 唔好再打機

好啦 我都玩完
瞓先～ 早抖
半個鐘過咗啦 你都快啲瞓啦

好啦
咁快半個鐘㗎
早唞

浮雲

練習

我又想食

咁早起身嘅
遲d先去試
文呢

返工啊

加油

好掛住佢

頭先望住我同事同佢男朋友放閃
差啲盲

咁點算好?

佢真係好好的

好好咁點解唔堅持下?

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入。

我想的

垃圾雲

我係

好想死

唔好死住
同我玩

我想同佢玩

點解我地啲對話不停輪迴
好煩

我淨係諗住佢

叫你搵佢又唔肯
垃圾

佢block左我點搵

一定係你衰
垃圾

呢個我應該知係邊個整，唔係我整，太大火啦，not too good。
下次食滑蛋飯系列，我日日食

兜個圈讚自己
我好晏先去食
可能你收咗工啦

好
下次希望食到你整嘅飯

好 下次食吓先

衝啊

btw 我終於轉咗full time。
生活終於穩定返

恭喜
快d同女朋友慶祝吓

唔好學薯皮 唔寫文呀

又去黃店買咗零食

咩嚟㗎
出文呀

薯皮，唔開心？

我宣傳
菠蘿係世界上最好食嘅水果

一靜落嚟就諗返起啲無謂嘢

冇事嗎

冇
有時一得閒就會諗好多嘢
其實都唔係咩特別事

頭先食完啲零食
心情又好返

食咗咩呀

菠蘿亁

咁就好啦
樓下唯一嘅黃店都係賣零食
成日路過去夾糖

幾好
好健康呀
宣傳下香蕉係世界上最難食嘅水果

薯皮 幾時出文呀

放棄了
最近去咗打網戰

你好意思咩
咁多人等緊你嘅文
唔好棄故

咩事，同皮哥講

掛住佢 唔開心 好想有佢攬住我幫我加油

乖都冇用了

薯皮 你唔好棄故啦
你玩厭咗Otamatone 再返嚟寫
會等你㗎

唔見咗108絲嘅

喺度

又成日打機呀

今日冇打機啊
溫書+睇Twitter
終於錄完條片 趕得切12點前交

細路仔

拍咩片呀

自己講英文嘅片
佢要我扮同緊組員講嘢 講吓啲解決方法

你錄你都係

尷唔尷尬呀

直接唔交

有啲啦
所以我只係望咗一眼 見條片開到 跟著就交

唔交冇得畢業

咁嚴重
佢大你㗎啫
不過如果我做一定好低分

我唔交佢都比唔到分 所以真係有可能畢唔到

唔會啦

一定會

如果你肯花時間去讀熟自己份稿 就識
但重點係你都唔洗做

仲算練習咗 都會甩甩咳咳
比你發現咗添

做完功課lu
(如無意外下星期一份都唔洗再交)

休息吓

Btw 我地仲未估到點解個男仔會殺女仔
但佢好似消失咗 冇得玩埋lu

我仲想玩呀

薯皮好似就快生日

嗯 佢今個月27號

你諗住送咩生日禮物？

你呢

參考你

唔知

吓
唔怕～ 仲有時間

唔送

但你已經提咗
唔記得就話可以啫 記得唔送好似好衰仔咁喎

到時就會唔記得

你條友仔啊

諗吓啲咩係可以影相送上嚟 而又真係禮物嚟嘅
唯一諗到嘅得畫 但我畫畫好廢

唔識 未送過禮物比人
我畫畫仲廢

唔識+1
等肥巴諗

你送朱古力咪得囉

你快d瞓

朱古力 好提議
但佢有得睇 冇得食

我玩多陣手機就瞓啦
你都要快啲瞓啊

咁咪啱囉
我就係想咁

你瞓先

最簡單就座溶佢再放入雪櫃
再唔係就買現成 跟著拆開包裝當自己整

好啦～ 我瞓先 早抖
咪講大話啊 你都要瞓嫁

Ok喎

早唞
十分鐘後瞓

多謝咁多位
我3歲生日

Hi all On9

hi 車頭妹

有冇工返

今日唔洗，要湊女

女女圖？

同女朋友嘈交，求圍爐

圍

嘈咩？

我哋去食嘢，要自己整嗰啲鐵板燒，佢整到燶咗，然後佢就有啲唔開心咁啦，都冇乜嘢嘅，跟著我唔小心倒瀉咗杯野飲，然後佢就燥咗我，唔同我講野。。。

成程車都唔同我講嘢，真係好唔開心...點解會咁對我

好小事借
應該訓醒就唔記得啦

應該係心情唔好
氹返佢就無事嫁啦
唔係你嘅錯嚟 只不過係意外

不過佢有無特別講過啲咩？

但係我好唔開心

冇

算啦
滄海巴應該都算屬於敏感嘅人
我平時好神經大條

好小事啫

唔好諗咁多啦
好快冇事 好快唔嬲

但係我唔明我點解要咁樣俾人對待...

無奈

委屈

詞語冇辦法表達嘅情緒

我明
我都試過

仲有咩想講 就講出嚟
我地會聽嘅

因為真係無得明白
甚至可能連佢都唔會知自己點解要咁做
因為唔開心 所以嬲晒全世界所有人 唔想同人講嘢
並唔係一個「理性」嘅過程嚟
所以亦都唔係你嘅責任

同一間餐廳嚟？
可能只係連續兩樣嘢都如理想 佢先會變成咁
過多幾日就會冇嘢嫁啦
忍到就忍啦 忍唔到就上嚟傾吓啦 會聽

我想知邊度食鐵板燒
我想食

去BBQ

冇得帶埋佢了

乖啦
下次帶下一個去囉

屌你 唔想有下一個呀

why so 灰?

唔係灰 只係對其他人冇興趣

出家未?

海巴 你點呀

話時話 薯皮去咗邊

薯皮你去咗邊

依知我知 有睇過

依個*

你快d瞓

小朋油瞓先
大人夜啲先瞓

我都好似係大人嚟喎
女仔早d瞓

未眼瞓住啊 夜啲先
同埋等爸爸返咗工之後 我都諗住要沖涼同刷牙
p.s. 佢用緊個廳 成日都要行嚟行去 未想出廳住

仲未沖涼
又成日打機
有冇玩猛男執樹枝

係啊 要去沖啦
爸爸幾時出門口啊

咁又冇成日嘅 我都係夜晚先on
冇玩啊

咁夜返工
直接去沖 唔怕㗎

佢返早更嘛
佢已經出咗門口
沖涼～

起碼沖半個鐘啦

沖完

好～ 刷埋牙 醒埋
咁玩多陣手機先瞓啦

估得好準呀

快d瞓

其實正常係20分鐘搞掂 但啱啱搵衫搵耐咗

你快啲瞓啊
唔瞓就燒咗你嚟食
<-小朋油

笑咗
再唔打你㗎
<-你

打你
我-><-你

打完再燒嘢食 都幾慘吓
所以～ 快啲瞓啦

打你

我-><-你

我冇肉食㗎

小朋油抄我

點都有啲嘅
再唔瞓就真係燒咗你嚟食嫁

好～我吹埋頭都瞓啦
記得下次夜晚唔好飲奶茶啦
早抖～

點解用隻字
唔想比你燒

你早唞

因為小朋油係一隻隻
咁今日要早啲瞓啦

唔會早瞓
最多唔上水

唔係一隻隻

你條友仔啊

一隻小朋油 兩隻小朋油 三隻小朋油
嘩～ 有好多隻啊 燒曬佢先

你識好多個小朋油㗎
食得晒 先好燒

全部都係由你身上衍生出嚟嫁
每次夜瞓 都會分裂幾隻出嚟 而你就會變細隻咗
去到咁上下 你應該就得返隻手掌咁高

食得曬嘅 全部都好細隻
真係食唔曬就分比其他小朋油食

好想像力
好似細菌咁

人食人

同細菌唔同
細菌係會不斷增加 個體積會上升
你個體積由始至終都係不變
例如出咗幾隻小朋油 身高同體重都會縮細咗少少

係喎 小朋油係人嚟
咁你唔想比人食 就要乖啦

自我分裂
等我煩死你哋

你當我係咩呀

扮瞓
你地瞓哂先上水

成堆小朋油係到講嘢
減慢你嘅分裂速度先

當你係小朋油啊
只係... 想像嗰陣當咗你係比卡超嗰類

難啲

你阻止唔到

比卡超
係讚我定笑我呀

冇讚冇彈 事實性陳述
小朋油似比卡超

似比卡超 d咩先

咁得意

邊忽得意
我完全唔得意 唔好諗咁多

我仲未瞓

做乜要特登提我
真係咁想比人燒咩

頂
以為你瞓咗

琴晚天光先瞓

下次我會成功

同你差唔多

你唔會成功

我會
唔信你會夜瞓得過我

今日可能會成功嘅 聽日就未必
p.s. 今晚諗住早少少瞓

薯皮生日快樂

竟然會知

佢之前講過

多謝
叫聲皮哥先

皮皮
今日使唔使返工呀

生日快樂皮姐

乖
要

要叫哥哥啊

生日快樂

多謝

最近點

我唔乖㗎
見你生日先咁咋
有冇人同你慶祝呀

薯姐姐 生日快樂啊！

幾好

多謝妹妹

又係依隻碟
幾靚呀

冇碟用啊

整咗幾耐

朱古力大約半個鐘搞掂 最後再雪佢1-2個鐘
p.s. 我雪咗3次 脆皮 軟心 封頂
寫字就唔洗5分鐘

犀利

係喎 你個蛋糕呢？

等陣

頂住當先

仲有36分鐘

靚喎

整咗幾耐？

而家落街買

好耐

除咗白色嗰d位
其他全部都由紅色噴成其他顏色

好勁

唔勁
你都可以
只要有心機噴色
之後再睇住幅圖黐
咁就搞掂

直覺覺得小朋油有玩開模型

我上次貪玩噴消光 個頭白化咗

你都有砌㗎

好業餘

我都係業餘

你嗰兩個fd又出現喺我嘅回覆上面啦
By the way 佢地講緊你

邊個po

不要讓政治正確 成為抗爭毒藥
啱啱講緊你夜瞓 依家唔知 冇追post

搵到啦

見到
小心啲咪又騎劫咗人哋個post

你唔好追po
我地講講吓會兒童不宜㗎

明明你先係兒童

想追都未得閒追住 聽晚又要交功課啦
但我郁都未郁過

以為你瞓咗添

今夜不設防 仲未開始

咩功課
起身就快d做

緊係未
今晚都應該冇咁早瞓

係喎 你話你會成功<-夜晚嗰方面

又要做lab project
身為夜貓嘅我夜晚個腦係運作得快啲

有冇咁多lab project做

我都唔知點解
又係大大份

瞓咗晏覺呀
會成功

你做唔做得切㗎

我冇瞓到㖭
但姐姐點都勁過小朋油嘅

你唔會勁過我嘅

就係驚 所以先依家做
我抄緊上次份project啲內容
如果淨係改咗個名 全抄會唔會好過分

事實會證明一切

有d過份

睇吓點

咁改多少少啦
因為個project佢分開咗做3 part嚟做
明明啲嘢差唔多 點解要我做幾次......

抄足老師會唔會發生㗎
下次係做咩lab project

要抄都抄自己 應該冇一樣嘢叫抄自己功課掛
咪咒我又要再做

冇咒你
唔好屈我

好似下個月就完sem 應該唔會再有掛
就算有 應該都只係細細份

細細份

專心做
小心做唔切

咪啊
我已經由完全唔識->幾乎專業

嗯～專心～

比啲格式搞到我唔想做
陣間先再做 休息時間到
玩陣手機跟著就zzz

好 你贏咗

都話姐姐會贏

我下次實會贏

做完功課未

做咗60%左右

做得幾快喎
快d做埋佢

做完

放鬆吓
去打機

睇緊動漫

睇咩

博人傳

好睇咩

我覺得ok ar
同埋想知博人隻淨眼有咩用

冇用

係白內障嚟

唔係白內障啊

唔通係青光眼

係淨眼
血界限界嘅一種

糖尿眼

No no no
人地原本好型嫁 比你講到唔型啦

佢都唔型

隻眼好型

都唔型

明明就好型

我要
薯皮
海巴
幽靈絲

佢地唔見咗好耐

喂喂 快啲去瞓覺
就天光啦

你都未瞓啦
召喚成功

仲想講我又贏tim

想贏 冇咁易
仲未瞓

依句完完整整還返比你
食緊早餐

又名宵夜

食杯麵
小心肥到成隻連豬咁

唔係食杯麵
所以唔會變到隻連豬咁

食咩
變米芝連

你快d瞓

Special K蜜糖味+北海道3.6牛乳
你係小朋油 要快啲瞓

我個生理時鐘越較越後 未眼瞓住

我又輸咗
下次一定會贏

食得咁健康嘅

咩事
油油醬

叫聲我哥哥我先出嚟

醬好似用喺女仔到

唔叫
你已經上咗水啦

哥哥

啱可愛嘅你

我係周逸喬
唔係樓豬

邊位?

我...

唔可愛
我好惡 好麻甩㗎

加油
因為我健康

哈哈

唔識

唔似
應該同啲小朋友差唔多

路過見到個Post浮咗上嚟
回完你就瞓返
小朋友要早睡早起

好攰
唔想做嘢

今次我實會贏㗎
咁夜瞓都唔方健康啦

唔係
好粗魯 好麻甩

嗯 會贏嘅
Err..r. 咁比較健康啦

唔係
應該同高小 初中啲小朋友差唔多

因為我唔係小朋友

咪唔好做囉

一定會贏

係完全唔健康

你不如講到幼稚園

係～係～
明明就好健康

咁又唔得 幼稚園真係太細個啦 有啲離地

唔好睇少我
又唔做運動 又夜瞓
點叫健康

高小都離地啦

你點知我冇做嫁

唔會啊 高小同初中年齡同個樣都幾接近

自我介紹先
你好 我係周逸喬
Nice to meet u all

睇你都似係唔做運動

你贏咗

唔可以比你睇死